罷買真係克不容緩

200萬人減少非必要消費
以海外購物網站替代本地零售商
洗少D咪留返D錢去旅行囉
(記住唔好坐本地既航空公司呀)